蝦多士好好食

所以食晒了

多屎

關我能事？

咁樣算係咩圖？

閪多屎

有話關你事=.=?

靚相

又想上熱門？

躝啦

邊間

真係有圖

女同學走光圖?

廢post 拉

我煮

=.="

夏蕙女學生

idc

禾要

當IG用?

付錢

xanga^, ^

肥能過斤欠宜

大把quota

MK仔

依家先知？

見到條女好索=,= 過唔過去問佢we7

on9
以後啲咸片影住督精算啦
個個好似你咁個世界一早玩完

我嚟

無人叫你衰為食
負評上一頁囉p牌仔

We7呢

we leng

蟹籽或魚籽？

咩黎

屎黎

搶口b

和牛丸好唔好食？

1蚊？

岩岩呵咗屎

幾好食 佢特價果陣買多2包
本身我覺得幾貴 我阿媽話牛肉係咁貴

係澳洲和牛肉

有試佢果隻牛筋丸 感覺一般般

下次試下乒乓波魚蛋，好食
燒賣唔錯冇用肥豬肉

有無食過啲麵 想試下

冇
唔知有麵
呢兩日會買嚟試下

而家食呢個頂著檔

蟹

we靚🙃

本身都無預有圖㗎啦 畀埋圖你仲咁多嘰gut

一蚊一粒鹽

痾緊 食完肚痛

係咩麵？

咪臭系

咁夜食野?

好似係台灣乾撈

邊忽靚

一到半夜好想食薯片

今天吃了超好食私房菜 很感動

羨慕 我都好想食雖然聽晚屋企打邊爐

Thx

想食

哦

不要也罷

大肥婆？

未去到大肥婆

算肥

減未

除左做運動之外 飲食都重要
傷左就唔好郁住 抖下

我食量卡路里每天吸引只要一般女生1.5倍或以下就可保持到體重BMI 18
呢排食嘢內容唔健康引致肥
只要忍到口自然會瘦

瑜珈唔係一般運動，唔會傷到，只係身體一部份痛做唔到伸展

有計過數 好認真
咁做乜整親

家中小狗，有啲大小便唔係咁乖，俾尿跣底兩次。一次拗柴，一次比人唔小心撞到隻腳，好不幸地全部都傷左邊腳，半年內4次傷，六合彩又唔見中

只要肯計數，瘦身冇煩惱

係咪正常都出街先屙 買尿片比佢未